就係有班人一路講要智取

香港就係香港，就係有班人一路講要智取，周身潔癖，其實就一個大字講撚哂，怕事，淆底，無撚腦。

爆玻璃係咁，掉磚係咁，和你飛又係咁。

屌你老母 係呢班人眼中勇武就係無撚腦，鳩衝
你地就係最撚冷靜，最好乜撚都唔想付出就可以有成果

請繼續用呢種態度做人，你一世都將會係咁
成班廢人

Push

我認同智取 不過係戰術上
唔係未打先走果啲
當然唔夠前線 唔好送頭

又係一竹桿打一船人既分化post 屌你老母

無人話唔用腦，前線都有用腦架師兄
依家係有班撚屌一路講到自己好撚有大智
一路就縮到老母個西入面咁濟
啱啱仲見撚到隔離有個弱智
叫人入機場唱熟邊首歌咁
我屌你老母啦

我分你老母呀，有理據就講丫嘛？
掉低分化兩個字就當自己企喺道德高地？
人地講嘅嘢你識用腦分析加嘛？如果你唔係呢類人你點解咁撚大反應呀？屌你老母開大啲個冷氣啦柒碌

咁易智取就唔洗搞咁多嘢啦

偽善到咁

根本就係好撚多溫室撚屌，由細到大見識又撚少，比人打都呆撚左唔識反應嗰種，一街都係

分化po

我分你老母 垃圾狗

佢地既智取就係自己匿埋然後等其他人出去

善用不推文回覆

勇武上智取，打緊仗呀
唔希望好似玩lol咁不停送頭

無撚有錯，幾撚好聽呀 智取
我屌哂你地老母呀

咪撚割啦屌你老母

都係嗰句 勇武唔係on9架！
麻煩大家睇清楚拉嘅人有幾多係勇武
又有幾多係走唔切

無人反對你勇武，但係大家都偏重左勇武，忽略左和理非姐，無人否定勇武成績

本身我就錫春袋都唔割嘅

但屌你個老母成班智取撚一聽到其他意見就話人分化同五毛，自己同人割撚哂，有部分仲水人入機場唱歌，如果係咁，到底邊個割？

屌你老母

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

拿，咪撚講左去第度，依家無撚講過要有功績獎章

係為撚左件事呀屌你老母！

家下講到好似無掉過玻璃，無掉過磚，無放過火？圍撚左十幾間狗屋，現實d講，有撚效果？依家又唔係割蓆，只係叫你地諗清楚，小心d

和平抗爭已經咁多年，答案就肯撚定係無效果
勇武抗爭依家兩個月都無，仲係剛剛開左個頭，你話無效果？你有無撚睇下出面發生緊乜事？

理據呀仆街

成班係機場打飛機
如果靜坐唱下歌有用
200萬人就讓左步啦
而家條例繼續行
721班白衫放晒出黎啦
冇一個被起訴呀
成班唔好去機場on9啦
落區做文宣好過你地齋坐啦
On99

所以咪無人反對你地做你地既野，只係叫和理非多少少參與

勇武嘅手足有腦 ，呢個係大家都知。只不過再叻嘅人都有情緒，人就係好易比情緒主導做錯決定，特別係資訊不同或者大家未有共識應該點做嘅時候，呢個係人之常情並唔關有冇腦事。

所以無論你係前線中線後線都好，你有責任同大家傾好共識，用集體智慧去做最好嘅決定。

再睇睇今日唔入北角，我地同敵人有咩損失：
黑社會黑警政府有咩損失？錢，時間，氣勢，拉唔到義士，傷唔到義士，8月5無仇報
我地有咩損失？冇。
唔係一定人地準備好曬set好曬擂台我地就要打，我地想幾時做、點樣做，係我地話事，唔會比佢地帶住。

老老實實
第一二段我好撚同意，而且係好撚中point

但又喺入去前叫人散叫人去機場
我理撚得你話佛袓下凡我都一撚定反對

如果每次都話有部署就走，係咁搞集會遊行有乜撚嘢用？有危險就返屋企，齋行就出去？

再講多一次，機場500人就夠，咪撚再叫人去機場

有撚人在意無一起訴？
個個大智撚就只在意自己有無危險
屋企冷氣夠唔夠涼

最撚興係有班人自己怕事，有潔癖，就帶風叫人咪撚去，今次仲要係一日前開始叫，我屌你老母啦

推上去比班冷氣師見到

唔係話一定要有部署就走，因為呢個唔係一條absolute rule。
大家話今日唔入去，係因為覺得敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。香港我地主場，可以隨時進退追打。今日去左嘅話，其實警黑合作無間，對我地無著數。義士勇武無懼，但如果有更好嘅方法同時機，大家都唔想見到義士受傷

我明你表達緊乜，無人想見到有人受傷流血

但係尋日721白衫放哂呢件事已經証明左呢個政權係點撚樣，亦都暫時未見到有任何其他方式其他出路，大家都係摸索緊，但我相信絕對不是入機場鳩坐。

同埋依家狗換左新作風，一黎就清列隊都唔撚洗，鳩衝捉人，聽落好似好撚威嚇，好撚厲害，其實根本就係雙面刃，你估下佢地持續係咁會唔會出事？
根本係無諗後果推班前線狗去死

咁估為左乜？就係要製造白色恐怖呀！

大家摸索緊，好同意
或者呢類問題應該早啲討論比大家有時間傾共識，有咗共識，去與唔去全部人都會全力支持。
btw不過唔好話人鳩坐 唔好話後排和理非食花生之類大家都係自己能力範圍內盡做，多一個人就多一份力量

不推文回覆

我覺得和理非有好多野可以做
唔再應該只遊行靜坐而唔另覓方法
文宣一定係其一
44個義士就勁快手比人審
721班人就放晒
和理非係呢啲時候就要幫手推晒呢啲醜陋既事出黎
話比全香港聽發生緊幾恐怖既事

屌你老母死三毛
衝一個無人嘅立法會係無用都講得出

咪分化，我無講過，同埋各有各做無人屌

我話隱戲吞星